[推爆佢]減少東鐵蝗最有效方法

大家只要將「光復香港，時代革命」
或者係「天滅中共，香港獨立」既口號
成句或者一句印成貼紙
然後將貼紙貼係佢地既行李上面幫佢地裝飾下
始終聖誕節都就到
而且旅行買貼紙貼行李相信好多人都會咁做

大家要盡地主之儀呀

推

甴近平

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

佢地自己都曉搣啦

無人叫你貼係顯眼既位置

英文

用巴士座椅廣告紙
極脆

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

星期四 11 · 14
世界盃資格賽：香港對巴林
- 20:00 香港大球場

星期六 11 · 16
香港同志遊行
- 15:00 維園＞中環愛丁堡廣場

反中共極權 聲援維吾爾族、藏族人晚集會
- 19:00 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 17
東歐巨變30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期二 11 · 19
世界盃資格賽：香港對柬埔寨
- 20:00 香港大球場

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

司法覆核：推翻《緊急法》及《禁蒙面法》

告鳩黑警：警暴受害人訟費

痴曱甴平會更大威力
比公安捉到佢地實死硬

發揮你既創意
總之將香港既抗爭訊息好似病毒咁傳播番大陸

用膠整d宣傳的模

然後見喼就噴上去
如果無強迫症 洗油一定煩過撕紙

甴近平！